是日晚餐 餓撚勿入

嘔吐物

栗米雞扒飯？